［國際戰線］有個反國歌法聯署兩日後就到期

成個熱門得口罩post 冇人簽聯署啊

仲有之前有手足整埋部聯署機出嚟
咁好用唔係唔用啊嘛

有關教學詳情睇之前連登嘅post ：

光復香港 時代革命